{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_014654",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "모모앤카롱"
    },
    "text": "モモアンドカロンは予約なしで訪問可能であり、テイクアウト店です。 おいしくてきれいなマカロンと焼き菓子があってプレゼントするにも適しています。 センスのあるプレゼントになるでしょう。 モモアンドカロンは可愛くてクオリティの高いキャラクターマカロンと色味が美しい円形マカロンで構成されています。 アーモンドとソウル牛乳バターを使用して、甘くないおいしいマカロンを作っています。 焼き菓子にはゴーメバターとアンカーバターを使ってバターの風味を楽しめます。 また、米カステラは100%国産米を使用し、食事の代わりや子供のおやつとしても良いです。 米カステラも甘みを和らげました。 最近品切れになった薬やクッキーや、ポッキリ·ビブ入りの薬やクッキーも購入可能でます。 本店は当日焙煎した新鮮な豆でコーヒーを提供し、風味とダークな味わいが特徴です。 コーヒーと一緒にデザートをお楽しみいただくことをお勧めします。 営業時間は毎日11:00から19:00までで、第2日曜と第4日曜は休業です。 本店は駐車スペースが小さいため、隣のスペースや周辺のワンルームに駐車することができます。 経路は新大中興2次からCGVに向かう大通りをCUコンビニで右折した後、緑色フィルムの隣が本店です。 ナビゲーションでワンルーム村に案内される場合は、チェウムビルから左側の駐車場を探すか、ニューカッスルの向かい側の建物に駐車し、立て看板を確認してお越しください。 メニューにはペロギフトセット、ペペロン、ハロウィンマカロン6個取り、ハロウィンメレンゲ、ガーリックチーズホットドッグ、エッグソーセージホットドッグ、チョリポンブラックラテ、ジョリポンラテ、カフェラテ、アメリカーノなど様々なメニューを提供します。 キャラクターマカロン、円形マカロン、ミニクママカロン、マカロンケーキ、コック、メレンゲクッキー、薬菓クッキー、クリームチーズ薬菓クッキー、アーモンドマドレーヌ,チョコマドレーヌ, 米カステラなど様々なデザートも販売しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11:00から19:00までです。第2日曜と第4日曜は休業です。"
        },
        {
            "question": "場所はどこにありますか？",
            "answer": "経路は新大中興2次からCGVに向かう大通りをCUコンビニで右折した後、緑色フィルムの隣が本店です。ナビゲーションでワンルーム村に案内される場合は、チェウムビルから左側の駐車場を探すか、ニューカッスルの向かい側の建物に駐車し、立て看板を確認してお越しください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "本店は駐車スペースが小さいため、隣のスペースや周辺のワンルームに駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような商品を提供していますか？",
            "answer": "キャラクターマカロン、円形マカロン、ミニクママカロン、マカロンケーキ、コック、メレンゲクッキー、薬菓クッキー、クリームチーズ薬菓クッキー、アーモンドマドレーヌ、チョコマドレーヌ、米カステラなど様々なデザートを提供しております。"
        },
        {
            "question": "営業時間内にテイクアウトは可能ですか？",
            "answer": "はい、営業時間内であればテイクアウトも可能です。"
        },
        {
            "question": "プレゼントに適した商品はありますか？",
            "answer": "可愛くてクオリティの高いキャラクターマカロンや色味が美しい円形マカロンはプレゼントにぴったりです。また、焼き菓子もおすすめです。"
        },
        {
            "question": "コーヒーの種類はありますか？",
            "answer": "本店では当日焙煎した新鮮な豆でコーヒーを提供しており、風味とダークな味わいが特徴です。カフェラテ、アメリカーノ、ジョリポンラテ、チョリポンブラックラテなど様々なコーヒーをお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "営業日はどのようになっていますか？",
            "answer": "営業日は毎日営業しており、第2日曜と第4日曜は休業です。"
        },
        {
            "question": "何が特徴のあるマカロンを提供していますか？",
            "answer": "モモアンドカロンのマカロンはアーモンドとソウル牛乳バターを使用しており、甘くないおいしいマカロンを作っています。"
        },
        {
            "question": "薬やクッキーの品切れも購入可能ですか？",
            "answer": "はい、最近品切れになった薬やクッキーや、ポッキリ·ビブ入りの薬やクッキーも購入可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 626,
        "QA": 587
    }
}